[ 月經文 ] 不是她沒時間，只是不願意花在你身上

最後都冇將封信寄出